如果鍵騎b反檯鬧CU N賤仔……

有幾多CU N賤妹會過去比佢鬧？
N賤妹： UST Civil

一世人做一次老鬼點都要反一次檯

我想比佢又打又鬧

發覺cu engine仔已經高質高asso仔好多